# Ekonomia w kosmosie

## 1. Opis kategorii


## 2. Co jest nam potrzebne

* Ogólnie
    * Energia
    * Woda
* Do fabrykatorów
    * Volatiles
    * Metal
    * Rzadkie metale
    * Fissile
* Specjalne
    * Exotics
    * Bio

## 3. Skąd to bierzemy

* Energia
    * fissile - źródło radioaktywne; reaktory (wymagają też wody i radiatorów)
    * farmy słoneczne przy Nyali (Nyala to 0.5 AU do słońca)
        * baterie oparte o Irianium, transportowane na K1
* Woda
    * asteroidy lodowe LUB planeta